當水炮車一出 遊行示威都不再

港豬仲係到等緊人行出黎抗爭既時候
政府已經做好準備
仲有人問會唔會再做到第二次大形行動
答案係唔會！ ！ ！
首先 原來真係要坐監已經嚇怕左好多人

其次 政府知強行清場係可行 警察使用暴力都係冇做錯 相反市民拎把遮同對波出黎都可以拉 點鬥？

最後 真係聚左人群既 水炮車先簡單警告 之後直接射走你都仲得 真係聚條毛（詳細睇番水炮車威力）

唯一可行既 就係係立法會拎多d 議席 用法治打到人治

如果唔係 冇人會救到香港 仲信外國勢力？根本冇撚用！

係 搞好多唔現實既野 仲有個post 話討論點擋水炮車

比你擋到又點 當年訓街訓咁耐除左拎左光環咩都做唔到

我地政府獨裁

做到國家主席就可以改變

就交比你去做

我連5000數蚊都無. 要交俾有能之士做

萬里都死撚埋

我又唔覺得係失敗主義 唔通真係要睇下水炮車可以射到班勇武幾遠咩
一陣一射就射入赤柱 就真係咩都冇

目的係要港共正苦衰俾全世界睇

咁睇完又點 ??
真係腸到好灰
之前儲起咁多儲備係怕有咩突發大事件可以用錢解決
點知比個女人一獲玩完

將來要搞好醫療`教育或科研點搞?
如果要翻新或再起大型基建邊到有錢?

係咪真係要去乞中共比錢 之後真係如果唔係中國我地乜乜乜了

英美國家睇到就可以同國內左膠交代，出師有名，幫香港脫離支那
成功率我都唔知...但係香港唔反抗，就等住俾支那整死，甚至會成為外部問題內部解決嘅箭靶
所以就算死都要死得有尊嚴

咁就要睇下香港既影響力有幾大 值唔值得用行動干預 就因為一個轉口港

錢都唔捨得出啦
仲話革命 屌你老母真係笑撚死人

水炮車對付反對收地嘅原居民，不了
對付市民，gogogo

香港有地理優勢，航運樞紐，水深港闊
英國幫香港頂住共慘黨咁多年，5, 60年代禁運做唔到轉口生意都冇放棄香港，唔通真係做義工咩

咁2018年香港既國際地位 有咩用? 我地既非義工去晒邊?

老實 擺工係咪擺埋人工先
有份正常工作既人 都唔會話咩擺工啦
冇成家人要養 家用都要比啦

有幾多付出 就幾多收獲架啦
付出唔起犧牲唔起 咪收檔囉

巴打所言 會有咩行動 ?

無行動 早已認命